機場登機橋對出，大班便衣入境署曬馬

前幾日，剛剛返到香港
一落機行完登機橋，有一大班（接近十個）入境署便衣
係度望來望去，兇神惡刹咁
好似有陣狗味
有無人知究竟想搞乜？
正常check 入境一早已經有櫃檯，企曬響度做乜春？

有無人見到？

係咪想搞示威者？

我都想知，推

不嬲都有 專做轉機客 睇下有無人中途跳機

見到就火滾，當我地係黑工？

印度機?

你咩地區機返嚟先

早幾日泰國番黎香港都見到有

好似專截外國人 問下佢地黎hk 做咩

以前未見過，咁大陣象

你坐咩機邊度番？一向都有

R OT

係中東返香港既機特別多

係支那來香港既機唔會見入境d人

東南亞返來
姐係check 黑工？

係呀，好仆街，差別對待

咁你想唔想見到週街難民先？

以前一直都有 專捉黑工假難民

個問題係點解唔可以入境櫃檯check?
成班人兇神惡煞棟響度
好影響香港形象

人地想搭飛機，無奈只可以上神州

push

做埋入境處個份

應該好似之前個黑人講，想插贓搏自己升職，而家冇責任制直接學大陸戈套

最怕又係濫權交數

今次應該係我lum多咗

推

難民得過支那蟲

不過入境黃 要信任

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

巴打好少出門？來自中東同東南亞機都係咁，一出機門就已經一堆海關加狗（真），專check轉機客，已經係好多年嘅事。

高層咪又藍
全部IA 係黃又可以點？

因為佢地一埋到櫃檯就會舉手申請政治逼害, 你想佢原機即走定舉完手拎行街紙

美國都係咁

連登轉載過reddit有個post係黑人來到香港被人當犯咁審

雙重標準 支共既機唔會有

東南亞第一次

之前返機場..日日都見

6月中尾咁上下時間 我著全黑喺馬拉番香港 一落機未過關行李未拎 就比便衣狗stop and search 睇passport

More More

點解支那就assume無黑工呢？

正常情況下係Random check，佢見你全黑即刻兜你先

樓主唔好大驚小怪啦

国家發展一日千里丶欣欣向榮
所有入境不會assume果度有黑工

你要諗 發現黑工要點處理就明
支那黑工 踢返大陸 easy
東南亞黑工 死都唔走

果陣仲係好初期 好似啱啱過616一個星期咁上下
但重點 理論上喺禁區入面 便衣狗其實有冇權stop and search

其實因為你接觸得少 你話歧視又好點都好 中南亞 同黑人真係十個有7 8個都係做鬼鼠野
美國睇中國人一樣都係呢個觀感

日日都有
你諗太多

此po已完

有 請參閱入境條例及入境事務隊條例

入境處把緊關嘅時候，點解會受到質疑

唔通真係做好過做？

點會無權利做ss

人地幫你捉假難民，黑工，守住個香港，你仲屌人，香港人而家真係敏感過龜頭…
遲下就算所有公務員做正常野都做唔到

香港人係香港特別惡 去到外國笠晒水

之前先有單新聞，個黑人俾入境玩咗好耐
仲有入境係直屬李家超條契弟
懷疑下都好合理姐

入境前線好多深黃

好多大學生做

睇新聞都知好多黑工 運毒
老移海關幾多前線俾黑警濫捕
仲要俾你地target

點計入境都叫有啲學歷

拉

睇完身份證你連問話嘅資格都冇呀
仲 search?

琴日先有個post 講有個黑人喺reddit屌香港入境屈犯毒扣咗半日

所以懷疑下都好正常姐
宜家所有政府部門都直接聽命黨中央

屌你捉黑工 運毒都比你屌?

真係捉黑工/運毒 我同入境海關賠罪
我屌既係黑警扮入境

一年兩年前到假難民新聞煲得勁就屌唔做嘢，而家佢哋新聞小咗又connect咗之後就好似洗晒底咁無香港人記得，而家仲話歧視佢哋。黑警就一街都係但黑境唔多既

捉假難民

捉義士?

黑警陀衰家，連其他紀律部隊都搞臭埋
入境係受害者

佢地自己柒出國際咪好事黎囉！

根據cap 115 4.1(a)?
但呢條係俾你questioning，只要出示身分證你就已經冇合理懷疑進行下一步訊問喇啵
根據cap 115 56b入境主任有權搜查嘅人只有根據4.1條接受訊問而該人並非擁有香港居留權或憑藉第2AAA條擁有香港入境權的人

真係唔識，但就咁睇應該可以問吓但唔可以搜查囉

日日都有架 每日都會抽樣檢查落客既飛機

BNO?

成日都有架啦
入境嘅話

入境random check唔奇
出境臨上機係boarding gate我見過三個便衣immed
好似等目標咁

黑人旅客被當成毒販扣留半日 事主受盡屈辱︰好憎香港

好似呢排係咁捉疑似毒販(?)

樓主真係好無知天真
有邊個國家既移民局唔歧視
移民局係大愛既話香港成街黑工假難民

香港150完全零歧視

批150係支那既移民局
香港移民局係人地國家既閹割版
所以香港獨立 唯一出路

唔關事，美加機不嬲都會有人睇住

唔係尋日先搞著個黑人咩

其實都差唔多成街都係

政府合署都排長龍到要搵龜車睇場

一直都有

我有講過移民署要大愛咩

唔想佢地排排企 兇神惡殺咁做野
係咪要笑口西西welcome to HK咁

好易姐
睇下有無戴warrant就知係狗定移民局
有戴=移
無=狗

早2年係泰國返香港我都試過，一出登機橋就截停左我，佢自稱香港海關，講完身份又冇show委任證出嚟

Questioning唔一定係questioning你既身份
有香港身分證都可以再enquiry你

依排咁多入境post 好似想拉埋入境落水
登機橋好耐之前都有入境便衣
咁多其他國家既人黎申請做難民 黎做黑工 唔通真係唔捉放曬入黎 到時又係影響返我地自己 交稅養廢人

佢本身都落咗水啦，邊存在拉落水
之前唔肯放法庭保釋既手足，係咪唔記得咗？

人狗難分

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

越南返香港既機都多，有個做空姐既鄰居話，每逢有飛機係越南返黎，入境處就會有人係閘口STANDBY

咁都有被捕手足係做入境

你好少撘飛機？呢啲不嬲都有 咪ff咁多

有好多南亞人一落機就掉護照話自己係難民，所以要響機口截，截到就即刻上返機走

咁你揸廁所板啲人夠西你面口啦
佢哋國家啲人濫用人哋嘅信用系統
咪落得咁嘅下場囉
有咩話sad唔sad喎

人哋美國佬直頭講明，immi啲官會當每個旅客係潛在逾期居留者添

你唔響機口截，俾佢有機會打到電話去難民公署，就算你響櫃枱截到佢都無得解佢走，焗要收留佢。
就算佢唔報難民公署，佢掉咗護照登機證，無航空公司肯車返佢走(證明唔到邊間航空公司車佢嚟)，搞一大輪，就算唔駛收留佢都要納税人出錢買機票車佢走

宜家全世界都慢慢知道
藍廁板=紅廁板 都係低質人口
越來越多低質新移民
眼見勁多人地機場做on9 野都係渣藍廁板
所以都係渣BNO 好，人地對你態度都好D

got it

點解報左難民公署一定要收留佢
如果佢係飛機到已經剪爛左自己本passport 會點？
真心好奇想知

佢報咗就唔可以解佢走，所以要同佢鬥快

佢掉證剪證，只要響機口截，就可要推返佢上機，航空公司無藉口唔食，但如果響其他地方截，航空公司一定有藉口唔認呢個人係佢地車入嚟

yes呢句啱，入境一定會有warrant

陳同佳肯去台灣？

個個陰謀論上身，草木皆鬼咁

無計，俾班黑警搞到而家成個政府都係咁，做乜都俾人當係鬼

咁係你見得少...

跟本先係合理態度
每個國家都怕低端人口入自己國家
係低能港豬先幫低端人口自拆城牆瘋狂歡迎垃圾口人進入
搞到屋又冇得住醫生又冇得睇

東南亞個堆垃圾

屌你咩 正正係咁多支那垃圾入緊黎
唔通仲放埋班難民入黎咩

D垃圾左膠正係識黑白論
排外排低端係每個地方都會做既事
好鐘意扯埋去手足到搵高地
手足係自己人 班低端人口WFC

真 係台灣試過一大團越南"遊客"一落機成團消失蒸法變哂做黑工
大撚把

支持入境驅逐低端人口